# Задача
1. Сравните результат между тестом и контролем по двум кейсам:
- Примените бутстрап (с np.mean) и критерий mann-whitney, а потом сравните p-value
- Примените бутстрап (с np.median) и критерий mann-whitney, а потом сравните p-value.
2. Напишите выводы, которые можно сделать на основе анализа примененных критериев
